覺唔覺根本雲加好勁

帶住班垃圾年年爭前4

果種成就就好似你渣架咁既垃圾鍊贏左人地架evolution